[錢照拎再屌你老母] 屈福特 對 利物浦

三萬呀屌你老母

打漏no
下個po係3

Sun 1/3 0100 HKT

置頂啦

置左

立場同星火即刻水浸

有iphone 11 pro max
唔反政府了

利po已死
無人嗌slow

樓主快到

換晒做外匯先

收到出左12啦

今次情有可原

我會分開幾間黎捐
星火 立場 守護孩子

Slow

邊個Post先係

好耐無叫春

This
另一個開得柒

星火仲捐到？

e個都係打漏野

尋晚冇睇歐聯 邊個on9食牌要下回合停賽？

數字唔重要

你出名快...

slow

Dries Mertens moves level with Marek Hamšík as Napoli's all-time leading goalscorer... and he’ll be free agent on next June.

佐

可以買點數卡

詳細希望

有需要既人拎1 萬幫唔到幾多 本身有錢既又唔志在
但睇到啲牆內人 好嬲就正

尋日個慶祝柒到

派一幻不但不能維穩 反而激起更多民怨
佢已經證明除左派💰 善用庫房能力係零

公司D阿姐係咁屌個政府好短視

幾年貨仔唔洗問責
想有幾長遠目光
黨話乜咪乜

呢條撚樣睇唔起Anfield

月收40幻原來淨係識派💰

總睇我覺得派錢幾好 因為政府垃撚圾 啲錢俾翻我哋自己管好過

應承我 1皮野可唔可以用曬黎買利對家
唔好當利物浦手足condom

唔明

又係啲西時間

叫好過4點

我指點樣買點數卡

take the money and shut the mouth up

叫做無咁西

做順民你估會唔會有10000?

佢地fb 第一個post 有link

傳過佢咩

睇下先

無啦

我地利區係未有個ching要祼跑？

777好波做實事, 不反了

保護手捉，支持找數

屌，無嘢喇，原來佢都走過幾次數，即係無事發生

史達寧在球場上經常受到敵對球迷噓聲和怒罵招呼，他近日透露，即使在家休息都被「球迷」滋擾，令他非常痛心，而罪魁禍首是他只有八歲的女兒Melody：「她遺傳了我的性格，喜歡嘲諷別人，她經常對我唱沙拿之歌。她知道利物浦和我的球隊的競爭關係，因此她經常唱利物浦的歌，試圖使我發狂，但這只是她的性格。」

連個女都反佢

Fast

佢係利個時佢個女都出左世
支持利唔得?

Josh Paxman
@JoshPaxman
·
2月20日
Salah v Mane for big chances this season:

Salah
Big chances - 20
Big chances missed - 7

Mane
Big chances - 21
Big chances missed - 15

This surprised me as always thought Mane was the better finisher.

#FPL #Salah #Mane

唔好屌我先 我睇到都好surprise

個女都25

屌你

明奴big chance missed 17

樓主

呢個gif真係好正

條女咩名

Twitch宜家啲臭g多到
好懷念岩岩開始個時真係成班毒撚圍爐打機

鬼妹真係唔係幾岩口味

好懷念以前達哥

mane平時係都多miss 黃金機會架啦
頭槌果D成日差少少咁

不過平時生波, 沙拿真係斷得多
除非又有stat證明唔係啦

$10000

文尼平時護波勁 個人爆破又勁
沙拿依啲就冇得比 輸哂

明奴啲入波次次都係差啲差啲就有

用打籃球黎講
沙拿就係要人餵波再爆底既大前鋒中鋒
文尼就係可以自己創造機會既得分後衛/控球前鋒咁
齋睇數據打內線緊係命中高

好撚貼切

反而想知沙拿踢曼城會點

沙拿籃球員黎

但係沙拿射咗九十幾腳，文尼射得五十幾腳
證明沙拿就算唔係big chance都會是但射鳩咗佢

中場狂餵波
季季20+ 10+唔係問題

班中場有能力餵撚到佢入為止

KDB

見工見到好頹
快啲捧杯幫我沖吓喜

致命一傳真係KDB 全英超最撚勁，手術刀直線=明奴+K8+神軒，斬波勁過牙樂

啲射波都係痴撚線 幅度唔大但下下都炮彈咁

左右腳都得, 呢個又係痴撚線

啲利迷咁撚勁但成日去競爭對手到屈利機

睇到班大陸狗係到屌香港人有1萬收個post
真係蠢撚到
CLS

250人辦

Link

微博大陸人對於香港黃絲派一萬嘅感想

On9真係有樣睇

好似一個有曱甴老豆嘅手足咁

拎乜撚
綁埋黑警知撥款 屌佢老母

你估佢真係咁好心咩
1年後先攞d人都餓撚死晒啦

根本有心派就擺埋係個垃圾防疫基金一次過派喇
依家係綁埋班狗d預算 逼你過

呢d好正常啫
支那大把傻鳩都以為97金融風暴係支那送錢救港喇

97支那人仲使唔使食樹皮維生？

點先算big chance

是但一個阿婆都射得入嗰種

'big chances' – defined as 'a situation where a player should reasonably be expected to score usually in a one-on-one scenario or from very close range'

沙禁區外已經好能鳩

但呢個數據咪得出沙拿食叉燒能力高啲

係計起腳？
水貨好多球腳都起唔到

屌你老母熱撚到

25基因

拜專係屠倫敦球隊

英超球隊早D歐洲賽出晒局都好
唔使再去武漢肺炎高危地區

夏天到了

alaba打中堅

lucas hernandez好似傷咗 揾佢客串中堅 我估

今晚蝗鏝大戰
買咗和波

陳晚巴狗去完意粉

ALABA又係除龍門之外咩位都打到

之前華倫西亞去完阿特蘭大
好似有球迷出左事

鏝大炒啦

無工番無腳睇

我地係要分埋佢哋啲錢

只可惜唔可以將個個死黑警判入獄

我返工都未睇到

Twitter d 德甲，西甲fans 而家串過馬撚

話英超廢

其實如果利對德甲，轟同熱對西甲，應該會好好多
格食格

我覺得係咁岩中馬體 比佢地食住

就係囉，比西甲d陰濕足球食住，
利對德甲勁d

咁事實係轟熱真係廢 16強分3個tier佢地只係tier 3
本身都只係覺得利鏝會走得遠

但事實係利個場啲first touch柒
自己防守又柒
唔係人地陰濕而輸

事實呢二隊勁過轟熱 轟無左世三廢一半 熱無哂三個核心 同上年差左7成
利抖完 次次頭2場都柒 要上翻力 都係睇鏝架啦

想問點解iphone個速成輸入法呢排成日出簡體字俾我揀
又冇用開

想問其實係咪唔會再有白客賣

我有件白客 歐聯3寶 印robbo 歡迎開價
隨衫附送我香汗

上EZfootball睇下

贏多4場先買!

車狗尋日好怪
泊大巴死守又唔係, 中場迫搶又唔係

拜淫班中後場可以任猜
踢得咁撚輕鬆咁

唔使咁客氣

有喎但無字印

我有件白客歐聯版F9球會字 大碼

有汗味不特止 領口仲有變黃汗漬

1萬放比我OK?

3萬 thanks

全部賣晒仲要果兩個都印過
呢間咁好野搵到剩字

打左好多場了
Pavard 同lucas 傷晒中堅慌
同埋隻davids 助攻力超強 alaba 都要讓位

LM

利子留名

Alaba國家隊好似踢攻中

play regularly 姐係唔撚駛嚟了
垃圾利咁度縮點谷波衫銷量呀，Nike 點忍呀

Thank you Mane

是咪簽Werner?
除得褲未

Timo #Werner will become a #Liverpool player this summer if #Klopp decides to activate his £50m release clause and if he can convince the German he will play regularly next season (Sky Sports)

簽啦

唔拆9 ，10，11點做得到

唔使拆

原裝送過去psg

利新三叉 = werner + mbappe + sancho

問題係拆咗佢哋三個都唔會簽佢啦

明爐年尾29歲了

不過明奴先係最難取代果個

嘩 包皮配我地工兵中場

華拿來 奧子應該賣

非洲杯冇左兩個，一定要簽啦

屌 皇馬咩

運勢-30

拜仁都唔肯比 Havertz 個價，唔通真係無想像咁勁

Bayer Leverkusen's asking price of €120-130m for Kai Havertz is considered too expensive by Bayern. Bayern currently value Havertz's price at half this fee [@SPORTBILD]

Play regularly 同start regularly係兩回事黎

start regularly in cup games

每場固定 89 分鐘出嚟踩草

沙拿起金字塔

今季廢到喊

一黎啦
二黎120呢個數真係太獅子開大口

踢都未撚踢就要play regularly
咁撚大枝野

真心買得過 人工高養老係咁話 佢有卡士

明奴10號位 踢4231

好喜歡werner

好想佢黎

想werner mbappe sancho一字排開

如果werner 肯踢後備就想要
唔係過到黎要為佢改戰術
我箱得唔值
係咪得我一個咁諗

認得你啦 仲捉你唔到?

清認錯人？

多 d

鄉下特產再踢西波我送佢返去起塔

其實下年如果werner黎照計應該夠時間踢因為要打非洲杯

呢幾場都救曬心咁
但最後都贏到 好唔真實
平時嘅利記一定係會輸得好柒咁

佢中場唔同時出Kante kovacic 個workrate都會好低

佐真奴同Ross Barkley

要揾定mane & salah & firmino 嘅接班人㗎喇 唔想到時又要重建球隊

起多幾座畀fsg入去長住

比d掙扎

好多基利迷子

勇武手足

？？？

其實我唔撚明fsg 同高普點解唔買sancho

貴係貴d 但2年踢出黎ge表現 後生攻擊球員黎講只係包皮之下

但重點sancho唔會踢後備 所以一係搏下Leon Bailey

一係第2度買快翼

barkley仲要踢邊

雖然佢大大份份撞得下
咁不如塞番佢中間算

打邊真係冇咩技術落底/cut in

所以有時真係唔係話做股東，但宜家個陣全部當打又唔係無成績真係好難zip咩球星入黎，我夠想包皮werner sancho買哂，但現實係買一個佢地都嫌黎爭位

都知要重建，但宜家個陣run得順既時候賣當打球星重建，感覺真係好on9

所以繼續入南野呢類二線兵填番個後備位可能現實D

接乜野班
文尼沙拿92年 雲拿96年
差得果幾年
隨時文尼退化果陣都仲勁過當fit雲拿

都係果句
你一係買到 辛祖 包皮呢d 王儲級數
未來十年無憂既（假設唔走）
一係買後生潛力妖人培養 當投資

唔係你買個同文尼沙拿差唔多打法既雲拿
但又係大會正選實力
搞到要格硬改踢法
打破原有化學作用既話
我真係唔多睇好

希望雲拿可以打臉

一陣迷沙黨上水聲討你

我都係沙拿Fans 又愛又恨咁解

Transfer expert Nicolo Schira claimed Liverpool have triggered Werner’s £49million (€58m) release clause.

Personal negotiations are underway and the German striker has been offered a five-year contract worth £6.7m-a-year (€8m).

Schira wrote: “Liverpool have offered to Timo Werner a contract until 2025 with a wages of €8M+ bonuses a year.

“Talks ongoing to finalise the deal. #transfers #LFC.

下個post topic [welcome werner]

比仔又神諭

Firmino 打中場

有無咁快

賀芬咸打法

屌
我一講完唔想佢黎
即刻 爆埋合同細節

快d黎

計返周薪都130K左右
又唔算高喎

利又多個靚仔

即係前面三個有人要走

辛祖mola

唔走，下年非洲盃都會三缺二 快手買之後坐半年剛剛好出得

新包皮

THANK YOU 沙拿

Ching可唔可以嫌棄sancho

發覺嫌werner既
都係唔會諗werner有進步既可能
當左佢已到高峰期

佢地好多都係攞返18年世界盃黎講

我覺得係有sancho做比較

真 有個好十倍既choice

其實werner sancho黎唔黎買唔買我都無咩所謂
最重要係買norwich隻左閘
再無左閘後備我怕jelly會步clyne後塵

我都麻麻地佢
希望跌眼鏡

成日拎國際賽黎講
咁美斯C朗都係垃圾

咪係
老母國家隊都踢到曉飛

不過基達都令我好失望
所以都無話werner一定岩,
踢利要有鬥心都好緊要

BREAKING: Robert Lewandowski will be sidelined for four weeks after picking up a knee injury vs. Chelsea in the Champions League

多仔，來比錫有機後上

辛祖真係咁勁？

“Sources say he absolutely prefers Liverpool, but a charm offensive could sway his thinking if Chelsea were to make him an influential part of their next step"

With a release clause of just €30M, the race to sign Leipzig striker Timo Werner is on | @DeanJonesBR

屌你老母車路士

車仔反cup可期

25古想痴冠都咁難

整定

原來加度素一上任棄用Lozano 尋晚對巴後備都冇 不如我地買啦屌

想多仔攞
比reus完夢

冇睇開德甲,咁樣多左個位,古天犬有冇機會多翻波踢?

反觀brandt 真係抵買
120m 拜仁買其他野唔好?
今季真係連40M都唔值

去左多仔轉左踢b2b好似仲勁左

買SAKA

想利攞
比南野拎歐聯

Kent 歐霸入波

kent入波

werner黎到都唔會打到正選住 但人地已經係德甲強隊正選料 會唔會過黎同你打後備 又唔係特別有錢比到高人工 真係諗唔到有咩理由會黎 唔通鐘意高普鐘意到黎打後備咩 利申：燈

高普咁想雲拿黎係咪想轉戰術？
係英超壓住踢，對佢應該好難踢
麻麻地睇好佢

我諗都係大家期待既 法明奴打中場 但好明顯warner暫時都淨係識有空位咁踢波 如果想買佢今季尾應該都會試下法明奴中場咁踢 利申 唔睇好

謝四出線歐霸十六強

買華拿感覺似買多個文尼
咁寧願買辛祖 起碼上到腳 做到空位比文沙攝

我覺得呢排mane 入完波都無乜表情，好似唔係太開心咁。。好似王子臨走果時咁，希望佢唔好走

先唔講有辛祖做對比
係球員果套踢法 你見到上限
速度型射手 背龍比較差
主打向前突入 反擊跑空位
但持球能力有限

呢類球員 咪就係Vardy / Aubameyang
咁你見到佢地上限去到邊好清楚架

你唔係費托/亭利呢種 有好多個人能力
可以一個扭你兩個 創造空間比自己埋門
雲拿只可以靠 空間同速度 去產生機會

但一隊強隊 真正要有既就係球大巴能力既球員
而呢樣 利記都係最弱既一部分
點解巴塞可以長期贏西甲
就係因為有美斯呢個bug
極小空間同範圍都可以扭過人同帶生個波
做空間比隊友

講到呢到 先再睇埋辛祖
你就明點解 一定係辛祖行先
因為辛祖傳球同突破 都係德甲頂級
帶波頻率同節奏已經好成熟
好過哂 文沙
所以佢上限真係好高

係差在未開發埋門能力
同埋未夠經驗

咁樣對比下去
一個上限 隨時上到夏殺特/列貝利
一個上限 比盡美羊
真係高下立見啦

同埋利記都有文尼沙拿
要美羊返黎 好撞位
功效好重疊 唔係做後備都唔知點用
希望高普可以打臉

屌你
哥狗又作客玩野
佢上年未撚輸夠？

戰術大師上身排鳩陣...
搵個快嘅打反擊都冇

廢奴攻中唔係試過唔work嫁喇咩
仲要再黎？！

係咁嫁喎
哥迪奧拿總係對d易食指數五粒星概 就full team 強陣
一打大賽呢 就戰術大師上身咁出鳩陣
屌 要試說搵魚腩試啦
睇怕今年八強一隊英超都唔會有

250係傷定點
呢排少出左

muscle injury

唔怪得

鏝龍門生波竟然會開長波

場波好悶

皇馬完全唔是曼城班波

保守到

蝗疤都沒落

咁密嘅佢嗰隊踢得

今年9成曼城啦
認真完全無曬對手

暫時都見唔到曼城踢得好好姐

同Celtic 差12分 今年又拎唔到

jesus開始唔chur已經有一球
下半場開始chur就456了

鏝呢場到而家都係打到pat屎咁wo
平行世界？

耶穌又唔入

佢啲finishing寶係笑死人

差D入8強

皇馬重建緊咋
下年 ødegaard hakimi kobe 收番晒番黎
仲未計對haaland/mbappe 出手

不過都叫cup得好

又準備不死人

唔出阿古路
哥狗

點解唔出阿古路?

因為耶穌救世

應該休下 下半場出

皇馬同鏝兩隻黑鬼閘都係叫Mendy

哥狗大戰試新野常識吧
係估唔到呢次癲到阿古路 費癲呢兩件都唔出
出奧達 根呢兩條廢柴
都癲得幾誇張

都冇咩foul咁

馬列斯咁撚高章

馬列斯咁都唔清

成日諗住出奇制勝

吹完射波果個唔俾牌？

雲佩斯有無野想講？

仲要自己跌先, 對面都冇大動作

陣間冇吹就搞笑

Jesus防守態度好過阿古路啵我覺得
可能哥都想守住先 返主場先同你死過

自從有左VAR之後
好似冇咩印象有邊次係吹左照射會黃

禁屌了

摩迪肋骨紅咗

有神軒7成

鏝個mendy廢左咁多咁

果年阿記好唔抵，基本上都唔夠踢，仲要俾人用大絕。

曼開始入局了

好似不嬲都咁廢

咁都唔入

黑文下場無得出
曼迷應該最開心

但都冇咩左閘好用

拿樸迪又傷

鏝玩完

Laporte又傷

賓州馬 頂哂 補入都做唔到
不過vinious 速度真係好快

9射左幾球

鏝咁快傷

英超全滅

唔明點傷

真係玻璃到企到都傷

禁區又未入，而且超級飛機。

無拿
可以打244了

咁軒巨都係無啦啦傷

哇屌
費癲搭奧達

蛆🤣

lyon 1:0 juv

又陰D陰D反

又係傷hamstring?

甘草米今場做咩係咁斬波
冇咩邊球效果好

又傷多件

笑撚死

大家唔好再屌水貨 睇下人地皇馬門前咁都唔入 就知水貨仲有得救

K

今場撐曼城

見到曼城係咁解圍 好陌生

有無人知鏝邊有球員花名叫「唔訓」同點解
想問好耐

邊個

神軒差唔多全勤

KDB 嘛
之前話佢踢車仔果陣，夜晚唔知做乜9，好似打機定點，訓好少覺，比daddy 賣走，好似係

kdb好似係

輪流傷

乜撚野叫唔訓咁撚柒

賓周做乜鳩

team kill

中場都唔係好肯插入half space
同平時好唔同

我哋都有毒梟啦

有咩咁陌生
炒佢3 0個陣咪仲誇
個陣隊鏝一定勁過而家廿倍

我仲以為因為舊登有個叫迪布尼既會員晚晚開"唔訓既你 依家做緊咩野"PO

但毒梟嘅身份都係人
唔訓係乜撚野花名

哩個都叫名詞 邊有人叫唔訓

冇運

場波都幾撚悶，有啲似某英超隊對下體會首會合

果場下半場佢地攻到我地仆街

好保守

拉莫斯唔踢反而漏出界

卡斯美路救拉莫斯

改花名真係軌同妓最高質
金章安
植物人何妖

反而唔明卡斯美路都唔到做咩出腳
但又比佢-6擋到球波

山齊士中咗武肺？

妓
我個人幾鍾意走場狗呢個花名

何妖真係世界級好笑

邊個係植物人

利區啲花名創意真係普普通通
曼狗果班都好似好多人叫做乜仔乜仔

高仙尼
舊登花名黎

不得不說車同阿創作力 is 鬼才級
望下車D PO名同阿D改歌就G

阿啲改歌仲要係好好聽

棋靈王，將軍，世一 呢啲囉，主要都係笑柒事多
仲有罐頭呀尹光呀
毒梟已經算高質

尹光

講開柒花名

精壇成日叫Skrtel做大抽

好柒 完全冇典故support 好L柒

開波嗰陣時古圖同kdb有無握手？

爭女?

屌摩算唔算
佢開啟左屌字輩呢條路

之前嘅事，friend返未？

人都去咗，唔好再提喇

阿好笑啲 梅斯達菲叫走場狗

Ali
棋王
袁偉豪
將軍
啫喱
邊爐
老母
神軒
水貨
交屁
棉龍

乜嘢大抽

毒梟好笑在佳尼係比英國小報「屈」佢吸毒所以比廢中雪

但佢個樣又似

順理成章

唔係屌帥先咩

好似話睇過現形好大抽
明明龜頭高質好多

其實前面3個啲花名都冇啲咩代表性
文尼果個都唔可以稱得上花名

咩將軍張曦雯呀

依個係最高汁

其實點解叫jelly？

基達係TL
Ox係100分

羅拔臣啫喱粉

棋王ok呀

阿諾應該係職業球員界數一數二棋王

之前有個支那利twitter用中文問vvd
范将军，你何时来利物浦

Google 羅拔臣啫哩仔

冇foul又傷自己跌咋喎

吹

文尼值得一個代表性花名！

精壇改埋啲伯娘（張伯倫），司儀（C2)
唔知做乜鳩

好老尷

祖個場做咩
deligt爆埋血

我見過有人解 話Skrtel鞋抽面 都係覺得好柒

毒撚
完

馬列屍真係晒料

黑面神

好撚尷尬
一定係啲阿叔改

其實叫毒撚都幾好笑

軌已經叫kante毒撚了
Racists

基達唔似TL咩

皇完全比人禁住黎打
可以轉台了

唔係個個識邊個係TL

TL柒又柒唔盡 跨唔出平台

其實我覺得Modric真係好好波

可能平時睇利嘅中場技術水平較低

即刻黃牌

皇馬廢撚到

熱狗d名平凡得黎幾好笑
李佳芯
兒子
搵爺爺嫲嫲

真馬冇左炳朗, 失去黑哨本錢

二五圖斯今日咁勁

屌你直頭強姦緊

基本野黎

買左一百客win

皇馬一想攻就睇到佢地幾唔掂

iscoooooo

基亞連尼差唔多係迪列治雙倍歲數

燈到

1-0

哈

成班燈神
我屌哂你地

送禮唔計

冇你神諭都win

on9到

歐聯專家C丹vs唔識打歐聯嘅哥狗

英超隊又豬

奧達文迪真係on9

walker又係幾次都搞唔掂個巴西仔

曼城要發火了
皇迷要準備定紙巾了

奧達文迪真係季季都有佢份

4隊輸晒

仲要一球不入

得車仔係主場

出阿古獸啦
下半場耶穌都冇咩作用

死都唔清出界 咁撚有自信

熱

大家想皇嬴？鏝嬴？
利申：想皇嬴

留力打av

鏝攻極唔入，人地一個攻勢就入

冇咩所謂

咁曼城叫做多啲機會
反cup機會高過利

鏝 蝗狗=賤種

反正歐冠已經唔關我地事

兩隊都唔想佢贏 志在睇好波

想睇12m 又炒

is 100%
上年隊德甲野作客比曼炒70

係唔明點解哥狗正選唔出費甸同laporte
明知歐聯最重要仲排鳩陣

快啲出局仲好，陣間打歐聯打到中肺炎唔抵

鏝贏
想睇皇馬今季咩撚都冇

馬列C今日廢到

laporte傷出

本身正選都唔應該出奧達文迪啦

皇馬呢round晉級都過唔到馬體會啦

鏝後防岩岩送完禮仲敢係後場咁樣搓波法
睇到都驚

唔駛諗

中堅無人可出啦
唔通出個件青訓

50m放老虎俾鏝算

西甲既人轉玩英超係易傷, 真係睇運

係得垃圾猁過唔到馬體會ja

鏝城係蝗+蛔, 蛔國營企業, 屈金比人罰, 世界毒瘤

點解正選唔出阿古路？

sterling in

迪列治個頭搞咩

賤種鍠 不過想鏝out先 shithole幅相

點解仲唔換阿古路

被蚊咬

假設利出到線
我都想曼城收檔先
如果利出唔到線wfc

包住好得意

攻到去鏝龍門果邊

就睇唔個波同後面球迷撞晒色

成個condom咁

250 ON
反cup了

迪列治頭爆缸，大巴拿手又爆缸

jesus 1-1

1-1

KDB屈到

又欣賞到西班牙式圍球證同高速舉手

拉狗

拉莫斯件垃圾

拉9

琴日會紅牌

12m

講左反CUP

12M

西班牙足球傳統

等睇25圖救到

等睇又炒, 哈

條女幾靚

KDB goal

屌又神諭

連KDB都唔入

就奇

一出250. 皇就亂晒籠

決賽鏝 拜

Kdb可以報Courtois 仇

賤種鍠

鍠狗

帽事?

上年德甲野一樣主場比人cup
翻去曼城主場輸70
今年皇馬起碼50了

蝗睇黎gg了
主場都輸

希望拜仁贏, 佢贏左個個當今年冇踢過, 因為冇人理

2away goal ar

red card

施丹冇左c朗應該唔會反cup到

紅啦

大快人心

抵撚死啦拉狗

鏝遲早攞

專登搵迪布尼射古圖

鏝真係勁

一禁制就屌打鍠

扺啦

非常好
拉9踢左今季最後一場歐聯

多謝鏝，一次過報曬仇

拉狗又一年咁醒
明知出局唔踢

拉狗職業生涯又增添多一張紅

拉狗, 年年歡樂, 歡樂年年

小鳳姐.........

耶穌狗撚到

鬼妹好靚女

鏝呢段時間最好谷多一粒

西班牙妹真係真到只可惜捧皇

勝利球迷暴升

鏝今晚幫我地報仇

多謝jesus

想親自報多啲

買定和

奧達文迪又想teamkill

下年請早

光頭佬點解可以忍佢咁多年？肯定兩個晚晚69

睇住鏝猜鳩皇馬 爽丫

唯一對我地有利係laporte傷

驚MANE 去皇

對住250落腳真係 皇馬輸既原因

今屆8強係咪重新抽過 定係16強已經抽好哂

頭先冇睇
拉莫斯直紅？

diu, 仲驚冇英超

係

睇下佢傷幾耐
又要費甸搭奧達文迪到季尾歐聯都幾危

馬列斯晒料

馬列屍想做罪人

唔似嚴重

Hamstring就好笑

改左例之後禁區內吹嚴左, 拉狗成為歷史文物

佢哋輸我哋快d champ,希望打佢地出唔到laporte

可能拖舟賽前準備睇左250上季啲片

至少3-4week la

Hamstring 3個禮拜走唔甩

冇睇開西甲 原來皇而家廢左咁多

250咁撚鍾意用呢招插，之前對熱刺都試過啦

速戰速決，早啲拎可以全力博埋下體會個場

pet pet 後面拉到

補時最後一擊

里昂球迷跑入球場阻祖記攻勢

早極都唔會兩場之後拎

打完everton 再下體會

播射十二碼個重播果陣個西班牙妹好正

利記依家d波愈大壓力先打得愈好
你俾班友抖夠打反而仲廢左

想睇今年爆大冷
八強
下體，rb,，拜，拿
鏝 ，里昂，多，阿

對下體之前個場英超應該要留力
就算未拎冠都仲有失分空間下話

兩隊都廢左好多, 美斯開始老, 西甲冇左兩個勁人, 根本比唔上英超

疤主場起碼真係有料
皇而家主場比人控哂中場

下體會都搞掂英超第一（暫時）啦

我覺得利迷最有創意係古埃及文明
其他d花名真係比唔上車阿

冇體力, 打6撚

今年曼城應該4冠
ME勝利球迷要轉RB了

如果鏝兩場輸曬，利兩場贏曬就拎啦

鏝城熱血反cup賤種 正義之師 轉迷了

打獌

鏝妓個場改咗期
就算佢連輸兩場都係對下體之後

曼城下場次回合 318踢

309對獌
314對Burnley

主場對茅妻 收緊啲主力都有分落袋掛

屌，原來中學副校嗰單嘢佢地起錯底，我而家先睇到

你冇睇westham

咩事

佢地用條篤灰狗個名去狗隊search，揾到個一樣名嘅no.，但係嗰個no.條撚樣我識嘅，唔係呢個嚟

謝隊又贏波

Kent

屌你意粉400件

張uel live太多super sub

施丹識撚教波咩 冇c朗咩都唔係

作客比曼456啦7頭皮

佢次次sub in都有貨交

其實係
3月11日對下體
3月16日對愛記
（英國時間）

拉莫斯果球如果係英超真係未必紅

咁係得英超先咁ON9

是但啦 無一個無辜

先睇VAR然後無紅牌
紅拉狗大快人心

大家可以慳返啲，咁搞法未來幾年都唔洗諗住過去睇波，遲早排華

訓醒就多左20頁
仲要無波踢
廢青多到

班友唔放得長假

又佢 又有fs osimhen

仲有一個月

如果黑警拎咁多 我唔撚要一萬 攬炒唔係口號

鏝勁到幫我地報埋仇

Same

講起改名
以前果啲有特式好多

神話，阿強，傻西，丹麥沙維
佛地魔，李亞男
仲有熱身賽之王

唔係利嘅一定唔知講緊邊個

以為係可樂@@

咪用隻黑狗同自己人比啦

見到長文第一下反應

有d想格流下rd中獌踢獌出局
但如果謝四比獌踢出局又實比人笑

舒維今日生日先28歲
回家吧

處女

比盡美羊都唔係好差者 咁多屆神射手 仲要未計浪費咗咁多機會

其實佢教波教成點？係咪433慣常陣式？

6000萬買到美羊抵啦
但問題係快馬我地都有

仲有毒撚 哈比人 永澤 殘仔 柏芝 羅莉

中場好多熱血飛產

其實邊個知未來華拿會唔會去到費托,亨利個LEVEL
又邊個敢肯定辛祖未來會去到夏世三,列貝利個LEVEL

可能大傷會收皮呢

點估到250咁勁？
點估到利包皮同木燒會咁？
古狗呢？

留名睇南野成材，睇返訪問話廢中叫南野Enjoy 足球，落場踢返自己家波，喺我利呢啲咁重戰術紀律嘅球隊容許南野咁踢其實都幾出奇

木燒真係預撚咗 冇覺得佢勁過
利包皮就可能仲有機會係英超踢下

當年高普第一場波嘅陣

過埋今季分分鐘得返米拿仲係度

未識用個陣又唔夠人咪叫佢咁踢 唔洗太認真

力子可能都會留我覺得

力子最近正選或做sub
都冇咩表現

過完年d運程變左

如果有華拿就未必留力子喇

力子呢幾場都柒吓柒吓咁，左邊落到底又唔用腳出波，拖拖吓又撬唔順隻右腳，睇到好撚炆

上場好似又影一影個樣就入波？

無留意，Timo Werner 有無打過翼?

今年未拜太歲

今季好似靠左內切多
無睇 但見到有人咁講

大賽球員力子 不過真係放走好似又唔算太可惜
如果雲拿黎既話

yes 多數左翼位踢上去任佢跑

咁講真本來力子上年都應該走硬
事實係唔夠班
但比佢無啦啦歐聯做左功臣先變到焗住續多年

力子要踢絕境波先會爆發

力子打正前先有表現

近排除左鏡頭影佢就入波基本上都冇咩表現

力子可以練多d頭槌
兩邊狂出波，中路有人好頭搥，可以打多幾泛

拉莫斯 抵撚死

力子呢樣勁，幾乎無見佢會怯場咁，順逆風都係咁踢

Football without origi is nothing

但事實係而家體系到力子踢正前其他人夾唔到 好似係

力子踢唔到背身 HOLD唔到波
唔會擺佢踢正前喇

出年有攻中力子就狂轟30球

下季仲係度先講喇

力子下場對馬體會就入佢三四球

Btw 力子今年四月先25歲
仲係好年青
希望佢生性

佢冇病母

無力子 無歐聯

做下後備殺手OK ge

技術上係爭少少
但鬥心,把握力同埋出現係right position in the right moment我覺得佢值得留隊wor
d人硬係咁，近排表現差少少就話放棄
力子係咁，沙拿又係咁

到走左先識懷念

無做呢件
最強sub Bolasie

老實講如果唔計風水
力子唔係近排差小小
只係果排突然好小小
當然唔係剩係佢個人問題，現時個陣踢法的確唔係好岩佢係會影響佢發揮
佢衣家都叫當fit之年，為大家都好佢都應該要去第隊更多正選上陣時間

力子一離開利物浦就變垃圾架啦
你睇下佢係里爾狼堡都生存唔到
反而係利出人頭地

襯今年算做打得最好揹住歐聯冠軍重心成員
放去水晶定般茅睇下R唔R到4千萬

短人同力子 二揀一的話
一定清走短人先
唯一FF佢地一齊走換雲拿

佢今季有冇入到5球?

聯賽3入1助
聯賽盃2入

入得五球 仲要唔係英人 想賣四千萬

風水無價

我利出名係黑店黎

力子係一個好奇怪嘅球員
之前訪問老母，佢話力子係天跌下來當被冚嘅人黎
平時人急佢唔急果種
所以場上，所以人都好心急入波，攪到發揮唔到嘅時候，力子就黎料，其實佢依家只欠一個好嘅師傅
教下佢d走位，同d小技術，其實Owen 可以做佢私人教練

最後咩都學唔到
但學識咗賭馬

去精工同賓迪機打雙塔

學埋佢d 25格

雖然我只係睇咗 Werner 些少精華片段
但我覺得 Mane ，Salah 同 Werner 三個踢法都係唔同
Mane 節奏偏慢，比較多上腳搓波
Salah 節奏快，動作多同少停落嚟
所以佢打快速反撃時威力大過陣地戰好多
Werner 有兩項優點
第一係射術好，第二係喺德甲裡面速度高，其它能力平平無奇
但我睇佢啲片，佢成日相對高速入楔起腳時，對手後衞都拍得唔緊
我極懷疑佢呢種程度嘅速度，喺英超可能威脅力不大

我好撚驚佢地撥款會最後不擇手段批，然後一萬因為拉布唔批，到時我地兩面不討好

但布一定暫時要拉，唔俾黑警得程

叫佢跟奧雲學佢d公關技巧就食得屎啦

不過二五奧全盛時侯，d射術，走位真係世界級㗎

呢個真
一個救全家

懷念力子有一場右路超窄角度入波

夠晒啦

我都極度懷疑長篇廢文係利POST可能威脅力不大

因為我一見到你句頭盔就拉上去望USERNAME

之後就俾隻亞軍廷狗踩傷

半場0-2 完場3-2
好記得半場去左訓教

德甲後防太多空位同英超個種強度好唔同，基達係德甲都踢到飛天
不過高普咁想佢黎，或者佢有盤算

未來既野的確冇人知
只係按照現有實力同年紀潛力
可以大約估計同推算到球員既實力姐

係合理估算下
werner 上限唔高
所以先咁抗拒

屌那星
可樂冇左句我覺得就要睇哂成篇先認到
我懷疑我既道行仲未夠深

怕乜唔討好 到左今時今日仲係藍絲 為左1萬轉呔，即使過左今次 都總有嘢收買到佢哋
港共次次計到盡 但次次都仆街 先搞到依家控制唔到。
呢單嘢只係白票狗 分化撚既武器，
其實泛民反唔反對都無所謂 ，區議會證明左好多人唔係支持泛民而係要港共仆街

呢段嘢 辛祖都啱用

咁6000萬有美羊
呢樣我都覺得係賺左
不過同類型球員我地本身都有
戰術價值真係唔高
見到FSG 好似係為投資而買
唔係為球隊需要而買
呢樣有小小擔心姐
一陣搞灣原有戰術要轉踢法仲煩

有錯，9月見

唔係你既錯
而家條仆街仔醒左
QUOTE人地D回覆 有咁長得咁長等你唔會一望到篇長文 望上少少就見到佢對大LIN餅@@

風水型前鋒，要睇嗰排運勢

冇錯，自

morning q

佢今季第3次傷

好撚慘
鏝有佢可能唔洗輸咁多

我就最記得主場輸緊多仔2球我就訓覺 起身比班fd笑到傻

屌
布仔琴晚又踢左d唔知咩垃圾

我覺得華拿唔錯，類型似華dee，以德甲數據嚟睇把握力&速度唔錯，SS/ST嚟講明奴真係差咗啲速度&把握力。BTW假設嚟咗明奴打咩位？試打攻中？依支咁重要嘅潤滑油不可缺少

直頭係啦 等於我地冇vvd一樣

清信念唔夠啊，要比D belief, 唔係同做勝利球迷有咩分別，半夜都起左身冇理由唔睇埋佢

傷咁密會唔會之後都會係咁
我地基達又係咁踢幾場就傷

所以後衛真係唔可以太瘦(當然太肥都唔太好, 會好慢),
VVD比以前些路迪同修仔時期都重左壯左，
你睇我地以前沙高同獌狗個拜利都係後衛太瘦就易傷

有時個心真係頂唔順
利狗廢果期
好似每星期失一次戀咁

未如願相戀便學習單戀

屌你點估到jesus會屈到拉莫斯 平時廢到閪咁

無愛可失 得不到相戀別說失戀

當年歐霸決賽我堅持睇曬我地攞銀牌

抵死啦 REDmos

其實佢第一球好似推人先頂到 之後又單刀擺明搏12碼

奸有奸輸就係呢廷啦

力子= 利記恩沙基
乜都唔好，但就係波追人
適當時候適當位置

恩沙基好勁喎

呢度大部分都係啦
之後果晚去大排檔狂隊

果晚真係灰 仲諗緊入歐決真係十年難得一遇

力子都好勁

英超真係隨時閉門作賽..完全停可能唔會既

所以點會唔討厭屌摩

難得今年荷蘭大熟大勇

想睇老母捧盃

觀塘凍撚到

邊爐家族match 到

對鍠R聯輸左，sad 左勁耐
諗住又要等10幾年先再入決賽

學臣時期都捱得過啦，冇野驚已經

鍠狗輸波場波好好睇

Real

老母VVD
迷軒都要反英

咁唔吉利

最多閉門作賽，有電視轉播都冇咁傷

今年好似以前打仗咁

D大賽可能要停辦晒

又唔會咁耐掛
但亦無諗過咁快

宜下都叫推要吹嘅話，唔好踢波喇，去打乒乓波啦

屌都唔知而家點 本身諗住5月去主場睇棒鄧盃 好驚個陣話閉門/唔俾香港人入境 屌你老母中國狗

輸波已經爽
拉狗紅埋搞到我漏左啲精出黎

熱血
前年冇歐聯就上年拎返
上年冇英超就今年拎返
我軒熱血之鬼

真望著佢個狗樣爽到

有冇人已經買左波飛

過埋皇，鏝應該無人阻到
FF 利可以殺皇報仇
不過如果垃圾利拎到英超都可以死得眼閉

巴驚左快開角

陰影面積

屌！咪鬼貼J圖，有時係街係公司睇返利post好尷尬，好似去咗成人區

咁貼gay圖

睇嚟添姆雲拿攪掂咗，依家啲news仲多過冬季轉會

貼還貼用加密

Credit to everyone

真
唔好意思我唯有軟性block一block起碼唔會自動load哂出黎

原本諗住睇車仔嗰場，但因為飛太貴，同行都係唔同球迷，轉去主場行個圈算

有時又唔想較全手動load 圖..
避都避唔到..

支持阿正

很討厭他

有無其他轉會消息？havertz sancho ?

利物浦 Liverpool Kop End

【曼城軍醫轉會利物浦】
曼城隊中物理治療師 Steve Lilley 將轉會利物浦，取代即將離隊加盟卡塔爾國家隊的 Richie Partridge。
預計 Lilley 轉會後將與現時利物浦物理治療部主管 Lee Nobes 合作， Nobes 同樣是從曼城加盟，於 2018 年11 月「轉會」

屌之前有次同成班親戚食食下飯有個fd係gp到sd條片話咩公路炒車炒得好勁反哂車，記得開聲咁上下
咁preview都見到係公路畫面有架車咁
廢事哂data就冇download
夜晚自己玩手機先開返，點知條片公路影左兩秒個鏡頭就變左影住對波係到fing仲瘋狂呻淫
好撚彩冇食飯開唔係真係唔知點解釋

呢兩個唔會買啦

人腳比唔上啦

牙正同啦子

個後防

利記近期既入貨都好少即插即用 除左vvd同Ali

佳尼果時好勁架

條左路勁到

弱智笑匠屌摩
眼神防守屌簡
有前冇後屌狜

屌摩千里走單騎仲勁

Skrtel

辛祖太貴唔會簽
Kai今年冇乜睇頭

唔係阿仙奴咩

成條左邊任人中出

淫賤左路

明里都唔識

2皮一張 但有生之路睇到利第一次棒英超個感覺太正 係唔知到時疫情點 好撚驚

想念我利偉大的左翼衛了

其實嗰個Mane 19都係咪利迷嚟？

應該唔係

屌摩上季聯賽係咪後備都無出過，Jelly 唔出得都好似係米叔頂

有呀
上季4-1 cardiff 好似打過一場咁大把

佢日日都出d老公偷食 比人強姦 親子丼嘅post

買咗一個ja ma

賓奴 jelly gayta

今年唔洗多
一個saka
一個sancho
夠哂
扣埋賣人
fsg應該6 70m就得
咁都冇真係死全家

賣邊個？

買埋巴丁ok?

諗下好啦

廢中買新人起碼要四個月先夾到隊波

要睇下咩價位入
高價就即食平就要幾個月

Welcome Timo

邊爐50m都要幾個月，keita 仲耐

基達算即插即用啦 但耐用度唔高姐

賣saka俾你阿狗仲唔暴動
燒撚左佢間屋都似

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

隊波都癲咗兩季，下年係時候回落架喇，希望大家到時咪叫廢中躝

屌那星 清算醫護

邊爐 基達 OX 都要夾幾個月
Ali VVD Mane 同水貨就即插即用

就到最後的瘋狂

其實邊位巴丁，UT Post 都有見到

馬天利尼

werner球風都有啲費托feel喎
上唔上到費托個lv就後話

屌你又回帶

Done deal未

南野都老了

真係要做定心理準備

過到下體會，今年有英超，同埋買到werner同其他球員
已經滿足
下季仲有得爭下英超，歐冠已經偷笑

真
拎左英超, 夢已圓

話說以前打翼都成日買timo
都妖左好多年

差唔多 哥狗隊曼城都係癲得兩季 今季巢哂皮

上到史獨level就滿足

終於唔洗google搵人名
勁左幾年起碼唔洗驚一年貨仔

個樣似林柏特

Werner: now or never

仲等咩呀屌你老母fsg

【賺錢！】

紅軍公佈 18 至 19 年度業績，收入增加至 5 億 5300 萬英鎊，純利 4200 萬鎊（截數日為 2019 年 5 月 31 日，已計大部分歐聯除打進決賽內的收入）

估唔到呢兩隊都想要

獌好似有傳開，疤真係未聽過

登鵰未

覺得最後都係買唔到

唔係掛,上季有net spend都賺咁多?

呢條數點計
明明19年夏天都冇轉會投入
都係賺得4200
咁fsg 買一個werner
要幾多個轉會窗唔投入
先cover到條數

上季喎
邊爐,AB,沙短都洗左過億,
仲唔知keita計唔計上季

截數日為 2019 年 5 月 31 日

The period also saw unprecedented investment in the club's playing squad. Liverpool spent £223m ($288m) in that regard, with Alisson Becker, Naby Keita, Fabinho and Xherdan Shaqiri all joining the club during the accounting period.

俱樂部於今日公佈了2018/19賽季財務業績。

財務期間摘要
·贏得第六次歐冠冠軍
·簽下四名新援
·和11名球員完成續約
·簽下第一個官方訓練裝備合作夥伴
·簽下九個新的商業夥伴
·在德勤足球俱樂部財富排行榜中排名第七
·在新的訓練場上投資5000萬英鎊，並將於七月開放

在截至2019年5月31日的報告期內，俱樂部先後引入艾利臣，基達，法賓奴，沙基利，出售丹尼英斯、卡拉雲，蘇蘭基和馬高域。一隊陣容進一步加強，11名球員完成續約，包括俱樂部隊長軒達臣，費明奴，沙拿，文尼，羅伯遜和阿諾德。

報告期間，俱樂部營業額增加了7800萬英鎊，達到5.33億英鎊。數字體現了俱樂部的持續增長，並使得俱樂部能夠繼續在未來更好地投資球隊。收入的三個來源渠道均獲得增長：媒體收入增長4100萬英鎊，至2.61億英鎊；商業收入增長3400萬英鎊，至1.88億英鎊；比賽收入增長350萬英鎊，至8400萬英鎊。

營業額增長的原因包括：本報告期間開始的一項全新的歐冠聯賽轉播合同，上賽季在英超聯賽中排名第二，更高的合作夥伴和商業收入。本次報告期間的俱樂部稅前總利潤為4200萬英鎊。

利物浦首席運營官安迪•休斯表示：「俱樂部財務可持續性的持續增強，使我們能夠在引入球員和基礎設施建設方面進行重大投資。」

「在這個財政期間，能夠再投資2.2億英鎊用於引援，這是一個成功的商業戰略的結果，尤其是商業收入的顯著增長。」

「然而，足球的成本，轉會和相關費用確實也在持續上漲，但對我們來說，最重要的是我們財務狀況的持續穩定，使我們能夠量入為出，繼續經營一家可持續發展的足球俱樂部。」

利物浦在德勤足球財富排行榜上保持了第七名的位置，比上一財年的第九名上升了兩位。

九家新的商業夥伴加入了俱樂部，包括第一個訓練裝備合作夥伴AXA。零售銷售額創下了歷史新高，官方LFC門店的客流量超過了100萬。

俱樂部的國際擴張計劃也在增長，我們在馬來西亞宣佈了新的零售合作夥伴，在泰國開設了實體店，並在美國、加拿大和德國的亞馬遜上開闢了新的銷售渠道。商城訂單發往全球190多個國家和地區，創下歷史新高。

從社交媒體來看，俱樂部的全球社交媒體粉絲增加了26%，達到近7000萬人。

利物浦官方YouTube頻道擁有250萬訂閱用戶，是英超最受歡迎的俱樂部。利物浦官方推特的粉絲數量也增長了11%，達到了1350萬，並在2018-19賽季中達到了5900萬的總互動量，比其他任何一家英超俱樂部都多了600萬。

休斯補充說：「我們現在看到的這些俱樂部各方面的持續增長，是與最近在球隊在賽場上的表現是一致的。自本報告所述期間以來，我們將繼續對俱樂部的基礎設施進行再投資，我們期待著柯克比新訓練基地在新賽季到來之前開放，這將為我們的球員和員工提供一流的設施。
」

「我們也剛剛完成了關於安菲爾德路擴建的第二階段咨詢，這將提高球場的觀眾容量，讓更多的球迷有機會來到球場見證比賽。我們未來還有更多的工作要做，重要的是，我們將繼續與所有關鍵利益攸關方對話，包括當地居民、企業和社區團體。」

「這些財務業績和持續穩定的增長證明瞭我們的所有者——芬威體育集團繼續支持俱樂部的雄心壯志，並繼續將收入用於加強球隊和俱樂部的基礎設施建設，為未來做準備。」

根據 The Athletic 嘅 Simon Hughes 及德國記者 Raphael Honigstein，添姆雲拿已經接獲曼聯及巴塞隆拿嘅邀請，但係佢仍然等待利物浦會否採取行動。添姆雲拿嘅合約中，有一條解約離隊嘅條款，即係話如果喺 4 月之前傾妥轉會嘅話，金額係 £51M。喺咁嘅情況下，可以令 RB 萊比錫有更多嘅時間進行自己嘅計劃，以便能夠物色代替添姆雲拿嘅人選。

據了解，如果利物浦領隊高普選擇出手洽購今季射入 28 球嘅添姆雲拿嘅話，相信會喺 3 月中開始進行談判。喺上年嘅 3 月，利物浦亦都同摩納哥及羅馬，就羅致法賓奴及艾利神嘅事宜作出談判。

由於嚟緊暑假 (7 月 22 日至 8 月 8 日) 會有奧運足球賽事，喺季中 (1 月 9 日至 2 月 6 日) 又有非洲國家盃舉行，所以喺短線嘅考慮嚟講，需要補充前鋒線嘅兵源，以便應付來季嘅聯賽及各大盃賽。此外，預料拉蘭拿及沙基利將於今夏離隊。

至於長線嘅考慮嚟講，前鋒「三叉戟」嘅年齡相若，沙拿及文尼喺未來 4 個月會踏入 28 歲，而費明奴喺 10 月初就已經 29 歲。雖然高普想佢哋喺利物浦完結球員生涯，並且取得更多嘅成功，但係引入一位較為年輕嘅前鋒 (添姆雲拿喺下個星期五就會 24 歲)，可能會對球隊有利。

添姆雲拿唔係被視為邊個球員嘅代替品，而係一個競爭者，係作為一個有能力搶走沙拿、文尼及費明奴正選位置嘅人。

同時，據悉添姆雲拿本身係一個有感知力同「識諗」嘅人。佢睇到古天奴離開利物浦，轉投巴塞隆拿嘅困境，並且知道宜家呢隊巴塞隆拿，可能係自從列卡特喺 2003 年執教以來最弱嘅一隊。另外，佢亦都知道曼聯自 2016 年以來嘅不斷變化。

據悉，添姆雲拿唔想喺自己嘅巔峰時期，花時間去等待利物浦嘅星級球員離隊，但係相信高普會留意到添姆雲拿喺上星期嘅言論。當時佢話：「我知道利物浦有好多出色嘅球員，我要去改善自己，同埋我需要學習更多嘅嘢，以便能夠去到嗰個層次同埋效力。」

有密切跟進添姆雲拿嘅球員事業發展嘅人士話，呢位德國前鋒嘅性格，係才華、耐心與毅力嘅成熟結合，佢係一個意志堅定嘅人。喺上個夏天，拜仁慕尼黑同添姆雲拿就加盟事宜達成協議，但係佢哋更進取地追求曼城嘅利萊辛尼，令到事情變得混亂同複雜。喺 8 月份，因為利萊辛尼嘅受傷，令到羅致嘅事情告吹，但係對拜仁慕尼黑嚟講，想打算「返轉頭」，引入添姆雲拿已經太遲。添姆雲拿對於拜仁慕尼黑嘅處事手法感到相當失望，所以佢指示經理人將合約退回予拜仁，意味著以後都唔會簽署呢份合約。

其後添姆雲拿已經成為歐洲其中一位最佳前鋒，有部份嘅拜仁董事局成員仍然想要添姆雲拿，但係諗住想趁佢喺今夏約滿時，可以免費羅致佢。呢個舉動令到添姆雲拿覺得，自己唔係拜仁嘅優先想要嘅球員，甚至覺得拜仁並非真係想要佢。所以，佢及後與 RB 萊比錫續約，從而令自己有更多嘅自由空間，去睇吓其他嘅選項。

高普同添姆雲拿唔單止都係來自德國西南部嘅 Swabia 地區，都係支持史特加之外，其實添姆雲拿嘅經理人卡爾軒斯科士打，同高普都有關聯。

因為卡爾軒斯科士打係高普兒時嘅偶像，係史特加嘅後防支柱，喺 1984 年協助史特加第三次成為德甲冠軍，當時高普即將踏入 17 歲。高普嘅祖母 Anna 用史特加嘅球衣式樣，為佢織咗一件白色羊毛衫，其背面係科士打嘅 4 號。 高普喺自己嘅職業生涯中，以卡爾軒斯科士打為學習榜樣，穿上 4 號球衣，即使佢效力緬恩斯嗰陣係踢中鋒。

據稱當佢哋幾十年後第一次見面時，高普並冇使用我哋宜家好熟悉嘅大動作，佢並冇作出熊抱，而係向佢嘅偶像作出一個比較拘束嘅握手，可見對其偶像嘅尊敬。

呢種關係可能會帶來方便，因為佢哋嘅下一次握手，可能會標誌著下一個階段喺利物浦嘅開始。

歐洲咁撚亂 遲下歐聯點算

原來拉莫斯岩岩先追平伊巴謙莫域歐聯紅牌紀錄

我地稅前總利潤4200萬鎊

藉著上季打入歐聯8強及直播收入的增加，紅魔錄得6.271億鎊收入及5,000萬鎊營運利潤。

睇黎愈來愈好

明奴係咪終於可以踢中場

Ming仔係cctvb套野終於播啦
希望有10點

咁都r到關係

條友藍扮黃

有咩人係唔會傳獌

今季又無洗錢
下季轉nike收入大增,
可能買鳩埋sancho+werner都未蝕錢

一字排開

買得雲拿就預唔會買辛祖
利邊會肯駛大錢

最大機會係一個都唔買

屌
利youtube個廣告

7左唔好推

fb啲股東又要打J

唔買雲拿都可能唔係買辛祖
屌你老母fsg

如果利記 肯一鎚扑落卡馬文加
我就原諒 FSG

接受唔到明奴咁快29歲

財政健康又有成績
唔反fsg了
Fsg千秋萬世

henderson too

19000財政真係幾撚癲下 柒左幾季都可以賺錢
(不過佢地個老闆係吸血方面仲癲過利記之前個個)

笑撚死 幾好戲
matip 同robbo 真心膠好正

有邊個踢得似明奴

Luis Alberto

Code

屌笑到仆街
成班友搞到神軒發火

有人改名做添母雲拿當未?

2020年春季季度預報
(2020年3月至5月)

預料香港：
1.
氣溫正常至偏高
2.
雨量正常至偏少

Eh...fun fact....
We coconut all of Europe

robbo 個句笑死

補link

臨尾明奴果下

？

依個風格我諗起果張踢落樓4格漫畫

好撚柒on9

睇完笑到仆街

好撚鳩

Star Wars?

打咁多飛機傷身呀

100001

jones痴撚線,仲J緊自己球波

啲人設同大家想像嘅好似，諗劇本條友係咪利撚

軒：認真撚
Robbo馬貼：真心膠
老虎：鱷魚頭....
明奴：唔識英文嘅mk仔

宗師係啱啱上位仲丁緊自己世界波嘅後生，比馬貼呢啲老屎忽無視

劇情需要
希望佢真人唔係咁啦

神軒有D似呢張圖,掟bobby落街差唔多

好明顯係靚自抽

好撚正 笑到仆街

真心拍得好好，不過間野都好重本，入鏡嗰班人腳人工都好撚貴

Robbo真心有諧星天份

黑化左

神軒叫JELLY拎晒D野出黎真係好大佬FEEL
好喇最後大家記得click廣告禁廣告彈晒廣告視窗出黎

撳廣告，等F$G過啲有尊嚴游艇嘅生活

神軒bang門failed

第日神軒會唔會好似逃學威龍咁有聯賽冠軍歐聯冠軍既入黎

咁黎杯葛南野

拉低啲睇返老四同科拿：

真係好耐冇見過利記有啲咁勁嘅四十多碼

We've coconut all of the Europe ....

屌你JELLY最後仲要don't worry, I got this

Cls
世冠決賽

仲有下文

睇一個選項睇左做KLOPPOUT

我宜家成日loop明奴句Knowledge ～

其實點解叫金章安

掃金章WO

雞達究竟計落邊年？

Tiktok strategy

Hi新利留名

軒特拉：邊個反過我嘅同我出去

計落18/19到

2 o'clock

【四億港紙】

利記公佈截至2019年5月尾嘅財政報告(即係未計贏歐聯冠軍後嘅收益)，球會獲得破紀錄稅前四千二百萬利潤。

轉播收益、商業收益都升咗近兩成，比賽日收益則多咗三百五十萬鎊。

開支方面，利記投入二億二千萬鎊簽入基達、艾利臣、法賓奴及沙基利(金額估計包括經理人抽傭及一筆過續約開支。一隊球員相繼加薪續約後，薪酬支出由二億六千幾萬鎊升破三億鎊。

負債方面，大幅減少至欠銀行一千二百萬鎊，亦仍欠老闆借貸約八千萬鎊。

明奴隻牙仲要識閃

馬貼冷面笑匠黎
記得聖誕有次玩講笑話引對方笑，馬貼完勝

巴打問得出呢句波齡一定冇三年

屌邊個轟負皮我

機械人剪頭髮好似幾安全 幾衛生

Csl

有無人同小妹叫下春

子波

仲有人迷摩

條片諗起讀書個陣拍片交功課

果下根本要bang門先似樣

片尼？

真係無 淨係知反熱大將軍

好記得呢場熱狗同李城爭緊冠
原本車已經放棄哂
點知熱狗太撚矛激嬲左世三
即刻上力連追兩球和左
斷撚哂熱狗條路

仲記得熱狗打希丁克

呢場好睇到仆街 仲好睇過鏝城阿古路絕殺果場
The best EPL game of the decade 必定要重溫

係咪熱輸波打人食左7定8張牌果場

咁我又覺得agueroooooooo好睇啲
對19000黎講直頭來回地獄又折返人間

假到仆街場波 qpr

上季最好睇一定係白禮頓領先鏝城個幾分鐘

公海個post問最強三叉擊
入面有幅圖笑到仆街

老人家都打
真係痴鳩線

Lambert本身冇乜期望
另外兩個真係世紀flop

巴神黎果時仲諗住佢有機會重新發熱發亮

而家踢意假隊,就黎降班

渣土入主即刻賣卡路爾買廢波我已經屌柒佢
卡路爾明明之前個季復甦，d高空波頂晒咁滯
你搵件二線尾廢鋒replace佢

對QPR個場好經典

個乜陳欣妍又幾靚

季初好似話佢踢得都ok

巴神黎到頭幾場都算勤力走位
冇想像中咁hea
可能有謝隊屌

係之後又變到越黎越頹

身材好正

果場見鏝輸緊灰到仆街去左打機
打完深夜上高登見到成版抽水post

剛剛search完
覺得唔算好靚 但身材好

仲識煮唔少野

真
卡路爾11/12季尾好勁
足總盃決賽後備出黎sm車狗後防
仲有球中楣個波未入哂唔計

呢個係咪花絮嚟？馬貼講完coconut tree嗰段其他人笑到仆街

BREAKING: Masoumeh Ebtekar, one of Iran's vice presidents, has tested positive for coronavirus - IRNA

trump : "good job president xi"

一帶一路國家共享武漢肺炎

佢把聲

邊有幾分鐘 分零鐘咋
鏝開波唔夠幾腳即刻追平
嗰陣諗住轉台去睇下球波點入點知個鏡頭已經影緊阿古路入波

晏菲路班利撚慶祝左勁耐
等我仲以為白禮頓入多粒

President xi is always my best friend

呢個我好記得Anfield嗰陣無啦有人喺到歡呼
總共兩次
第一次聽到仲要白禮頓入波，點知原來係獌輸咗球十二碼
第二次就真係白禮頓入喇，只可惜一分鐘後追平

爭緊冠軍仲得閒理獌咁on9
我連佢地對邊隊都冇留意

計銳利度同配合
Sas勁d定埃及文明勁d?

Sas係個人能力去到顛峰
埃及文明係配合做到完美咁滯
但三個缺一不可

埃及文明 +can + ox + 25

嗰陣我就係唔撚明點解白禮頓無入波都咁多人歡呼
睇Live Score先知係獌輸十二碼
我估係因係好多人都用Live Score諗住睇白鏝嘅比數，點知咁啱就見到獌輸十二碼仲要係對肯定降咗班嘅卡迪夫城

雖然佢似唔明多啲

唔洗用戰機

果時日日都丁，丁到我老母都懷疑我係咪痴咗線

一路都唔睇好
on9仔一個

睇黎ching專迷on9仔

Bobby笑嗰陣

究竟呢個廣告係做乜撚野

Journalist Chris Williams claims Klopp and assistant coach Pep Lijnders barked orders for Keita to move up the field three times earlier in the second half, before he was taken off the pitch.

原來今晚有曼魚對米勞列

想睇,
問阿迷攞LINK?

點解係阿迷嘅？

馬撚以前成日串我利得歐霸踢
而家咪問番佢哋囉

咁問法……真係串過馬__

今晚全力支持布魯日

Sas都好多配合架
個d彈彈波好好j

［緊急］想問一問利物浦球迷，香港咩台有得睇歐霸

唔該曬， 我入咗去問喇

仙妓下年連歐霸都未必有得踢

狼隊比人反cup

又神諭

其實佢今季都幾慘. 為咗支持家鄉球隊, 有馬賽唔留去支升班馬. 其他意大利人玩歧視扮馬嬲都算, 連自己家鄉球隊fans都歧視自己 唔想屌意大利, 但係真係抵佢只有小國嘅地位

仲有空間

有名你叫 歐洲支那
同支那一樣會j歷史文化、美食
貪腐、偷呃拐騙常見
地區貧富懸殊

打仗都拿拿聲笠水

但意大利人通常都幾靚仔
又有佬味

出咗名萬年豬隊友
今舖肺炎又累歐盟街坊

利一冇得打波圖即刻有機會做16郎

上季16強打拜仁

龜頭入波

龜頭
人生其中一個最正確決定係有龜頭同艾加波衫
遺憾係無lulu 好想補返

不停叫佢向前插，但佢都好似唔識咁

明明萊比錫打攻中好勁

Havertz入波

好似8強先對波圖？

s7真係包哂進攻所有野去做 同s15又好夾 兩個落底望到唔望好多時都傳到比另一個 s7果年係堅世一水準 同埋我幾鍾意s15當s7係對手既感覺 s7入左波而佢未入既真係傳都唔傳

咁沙拿應該都當文尼係對手

但沙拿係低好多 佢淨係唔比文尼 同埋成日係未領先or要入燕梳波果陣獨 s15係領先兩三球先獨

S15 獨得黎入呀嘛

果種射手觸覺

brugge個黑鬼係唔係on9

on9力架

1001

最on9係var咁都要睇幾次